急!有無巴打知呢個咩鋪頭？

手震就咪撚影相

咩年代？

真心救解答

想捉姦

推

捉你老母咩
啲袋都寫咗舖名啦
用得有舖頭名嘅袋
都係買外賣㗎啦
你搵到間舖又如何？

我都睇唔清， 就係想知有冇人知係咩名

有無人認得logo

御品？

我睇圖係3個字

好想知係邊頭

救命

b仔涼粉

一定唔係

b仔係咁嘅咩？

捉姦

應該係元朗雞地個間

綠帽唔怕戴
最緊要除得快

環保涼粉

恭喜你搵到啦
係B仔
跟住點？

呢到，係近邊到？

求救

上面幾幅圖有無人答到我

天水圍 廈村？

可能係，我 見到啲高樓都覺得係天水圍嗰度但完全唔知咩位置

食B仔就係為咗食人哋啲口水

流浮山果頭D村屋囉 ip都唔洗check

我睇片又見到髻山個2個山頭

唔係b仔咩

金鐘 m記

8成中

咩8成啫 係100%我有親戚住果到 個景一樣既

直播捉姦

lm

我對西瓜

Lm 臭雞要放上網

大驚小怪

2成似屏湖嗰邊啲新樓

當然你有親戚住嗰邊咁無野講，繼續live

放條女出黎先啦屌你

淨係問，又唔講下案發經過，詳情，乜春都無

輞井村 村公所

捉到未呀屌你老味，玩3p都講聲喎

樓主話入緊去 btw 有直播未 就訓著

金鐘黎 100%

岩 快出金鐘

出金鐘呀屌你老母仲掛住理隻臭雞

金鐘呀 仆街

我原本訓唔著就係想過黎

捉乜野姦
似癲佬多

頂。。我有個朋友ig 都係po呢張